# Mini-project "Pointage":
## Contexte:
L'école ABC gère le pointage de ses employés via un fichier excel.
Format des données:
```
    IDENTIFIANT_EMPLOYEE:    14566
    CHECK-IN: 2020-09-22T10:00:00
    CHECK-OUT: 2020-09-22T18:00:00
    COMMENTAIRE: "absent entre 15h et 15h15"
```

On voudrait bien sécuriser cela via une base de données pour éviter qu'un enseignant consulte les horaires des autres;

## Tâches:
Le but va être de créer un API REST Node Js gérant ce système de pointage.
TODO:

1. créer un endpoint qui permet de créer un employée.

Les champs ci-dessous doivent être présent dans la base après la création.
```
{ 
    "id": {STRING}
    "name": {STRING}
    "firstName": {STRING}
    "dateCreated": {DATE}
    "department": {STRING}
}
```

1. ajouter un endpoint pour 
   -    récupérer la liste des employées 
   -    et ajouter un filtre pour les récupérer date de création ( e.g:   "2021-01-05" )
   
2. Check-in / Check-out:
Quand un employée fait un check-in ou checkout, on a besoin de prendre la date actuelle et la sauvegarder dans la BDD.
-   ajouter un endpoint /check-in et un autre pour le /check-out
    -   paramètres: employeeId, comment

4. (optionel-bonus):
Quand un employée fait un checkout, on devrait calculer le temps entre le check-in et checkout et le stocker en BDD.


Les données doivent être stockés en BDD ( libre à vous de définir la techno )
-   Ces implémentations doivent être documentés;

## Point bonus:
-   Documentation
-   tests unitaires / intégrations
-   Docker/Makefile
